（突發）2月14突然轉凉

因為單身狗無得取暖sosad
大家有無啲咩溫暖既回憶講下

一個人原來都可以盡興

bgm………

好想出街見到啲情侶就閹割佢哋

支持！